姜濤不紅，天理不容！

今次咁多人討論 應該紅到下年拎十大